天文台：下午3時至6時改發三號 凌晨考慮改發八號

天文台表示，會在今日下午三時至六時之間改發三號強風信號，在明日凌晨考慮改發八號烈風或暴風信號。

你條撚樣開post唔打日期預左比人推

我

飛影狗永遠開打風post都唔落年份日子時間，人人得而誅之

考慮考慮，有乜要考慮呀？

block得